有無巴打會換綠/紫iPhone 11?

隻綠色好似Tiffany Blue 幾靚下
但會唔會太女性化呢

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Iphone11 紫色揮手

Tiffany blue 靚好多，加埋個不銹鋼錶框邊就prefect

隻綠色望落去幾似Tiffany Blue,當然要睇下實物

君妖紫

依隻綠唔襟睇

黑 紫幾好

紫

會買紫或綠
買咗實物先

睇咗

應該會買綠色

一定係Tiffany blue同紫最保值

I’ll buy mint green